講下下部車諗住買邊部 點改

Is300 黑頂 黑軨

白色車身

F30 320i 改 M3 包圍

110改 trd頭尾蝦蘇 好揸好多

如果真心玩is300真係一部sleeper

買ISF, 扮IS250
買Golf R, 扮普通Golf

Golf單出好難扮

未揸過 250
咩感覺 力水如何

認真考慮緊買架mp4-12c
想改條Novitec 蕉中尾，同埋MSO 鈴

利申 唔會買6手改p1 款，白色個架

P1+MSO full carbon

台仔MSO 件

講起假狗呢排見好多假675lt包圍

650s 扮？

i mean好多假675lt包圍廣告
好似唔係650s 而係for 12c

其實我諗緊買Scuderia, LP570 Superleggera 定mp4

再利申 唔會買前期款黃色6手假狗Superleggera

尿袋富豪又要改車了

比我揀都會揀mp4 但係聽過人講成日壞野

其實首選係Scuderia 但都out out 地budget
mp4 我朋友讓，超級朋友價，加上我未渣過麥
諗Superleggera 係因為我未擁有過林寶
仲有DBS 都係考慮範圍

DBS 我覺得同其他個3部唔同類別 我覺得aston 啲車都係偏向 GT 車
Scuderia 我覺得一般 我對16m興趣大啲

DBS 我鐘意架，不過我打算玩兩年驚佢唔保值
16M 邊買得起呀唔好玩啦

12c 算啦 個人鐘意mclaren多啲

個架12c 真係好抵好吸引 0首
應該兩年內轉手都唔會輸太多

12c短時間玩算啦 萬一遲啲玩耐左出咩事整就整撚死你

架mp4 full service record 0首
價錢係抵到就算要整三十個都未到市價
你應該識佢，但你應該唔知佢放緊部mp4

你知我邊個？
我就係唔熟啲超跑車主

gk 嘛 佢部野你影過啦

銀色coupe

不過好多12c啲spec都係麻麻地
好多連軚盤同中控台carbon都冇

R8 mk1 白

真心唔識
我真係識好少好少車主

佢個架都無

我都見過你一次啦，不過你未必認得我
我個次渣1m

12c 有嘅我淨係見過法官個架 個架好多carbon option

會長？

會唔會係咁
下次見到我相認下

係

香港好多12c比啲人玩到柒哂
就係靚option又靚仔嘅真係唔多

我d 車好大路
下次見到架全原裝gt4/ 360/ e46 m3 開蓬 就係我黎

今晚早啲訓
俾你買哂全部

大佬咁多架點認

d死仆街倫敦金仔同洗黑錢撚最愛mp4 同gallardo / aventador
平平地充大頭

芥辣黃棍波開蓬m3 全原裝會渣出去，應該得我一部

知道

等我下次睇下件唔見到先

勿相認

開篷黃色e46 m3真係少見 見親黃色都係coupe

因為咁既樣行貨都應該真係得幾架
有架改左bbs 鈴既，唔係我黎。

如果開蓬黃色棍既話，應該唔超過三部